黑警係警署天台放煙花掉市民

麻煩大家back up+煲大件事

自推 真係cls

wa diu幾時既事

自推到全世界都知道

Backup!!!

終於有片證明

求下大家幫忙back up

backup

推 我要全香港人都知發生咩事

推

大家幫助fw比身邊所有人

push

麻煩記者會播片

聽日民間記者會可以拎出嚟show比人睇

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

算唔算同730天水圍警署向後生仔放煙花有關係

Pish

popo記招：幫圍村鄉黑慶祝新年好合理

有無人有圖可以對到天台位欄杆?

pish

播完
可以叫啲記者係問警犬記招問政府

仲可以播埋解放軍扮防暴個段

下次連登記者會 有野播了

Push

聽日記招播片

開返個post 比大家放d或者投票 覺得邊段片適合放上記者會播放。

可能係催淚罐黎

推到上熱門

要搵人開post 集合記者會題材，如果係其他電視台既建議拎左consent先

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

大家快back up+fw出去

黑警死全家

點解會冇人講過

煲爆呢單嘢

咪係 推上熱門 等多d人知道

推爆佢

推推推

難得有證據 大家真係要幫手推

無得再屈示威者

推啊

哇屌你老母
今次仲唔斷撚正

fact check晒搵埋exact地方先
唔係會有反效果

推呀 黑警你今次重唔仆街

大家記得back up

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

有哂激光射 100%係黑警範圍

推上熱門cls

咁點睇暴徒地面掉石？

唔好怪我多事，但好難
淨係影到建築物一部份，無附近環境去支持個實際地點同證明係未真係警署天台

同埋睇唔到下面有市民
佢地點吹都得

要fc地點先

搵埋事間、地點同其他片先，有曬證據佢冇得唔應

wa

香港警察
知法犯法

香港放煙花已經犯法啦，仲駛鬼fact check咩

最少無得再屈示威者先

照推 感謝大家幫忙

隔離仲有一個白衫督察級同一個揸cam便衣，咁都捉唔到人既話，即係鼓勵巿民行私刑

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

咩
十

嘩嘩嘩

我都留意到有白衫 但唔清楚係唔係黑警

你知d仆街黑警一定推

幾時嘅事?

我都係fb見到 但咁多激光一定係近期

到時又話件白衫係道具

一定要放係民間記者會度播
就算無証明地點都要播

同埋要証明地點唔難

就算影唔到

呢D地點既環境去一去影張相
對比一下就知係唔係講緊同一個地方

民間：黑警係天台放煙花
黑警：澄清係tg
民間：高空擲物掟死人

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

係 求各區街坊幫手睇下

痴撚線 死人架屌你老母

P牌仔

有幾難証明呀

示威者爆既地點
同呢條片放既地點

天台一樣就証明到啦

無可能係tg囉

食飯前推多野

手擲式TG應該唔會有火花

backup!!! 要backup!!

假設係
守則比唔比天台拋落街?
會唔會擲到市民個頭?

推呀

黑警死全家

唉唷唷又斷正

隔離有個白衫同韓國仔。咪鋪你重唔仆街。

推到謝振中Facebook 出嚟鳩up再比人聽朝開記招屌老母

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

聽日狗賊記者會仆街了

香港警察 衰過垃圾

哇屌

又可以開記者會
問佢點解講大話

係民間記者會上播片啦

P牌咁又點？
P牌唔出得聲？

連邊到影嘅都無講呢

水洗唔清啦警渣警察最基本既職責係保護市民，你721元朗故意冇保護市民已經大罪，依加仲惡意攻擊市民，究竟你地番工既意義係咩？對社會有咩貢獻？同人講自己係警察既時候有咩感覺？依加你地行為沾污左"警察"呢兩個字，唔配任何人既尊重

記者會!!!!!!!!!!

哇屌
我睇佢點兜
真係痴撚線

又要唔知邊到黎炮丈
狗冇牌玩炮丈
仲要蓄意傷人

搵齊資料先攞上記者會
就咁一條片唔夠說服力

又係大獲野

同我大大力推

同我大大力推

嘩屌，黑警正垃圾
tsw狗屋啲煙花係咪入面拎出嚟架

依獲點兜呢？

安全駕駛，請與前車保持適當距離，多謝合作。

真相大白 點可以唔推？

ush

吊

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

垃圾黑狗

無咗條片既

明日 民間記者會播

要有時間地點先

民間記者會要播片真係可以24小時長播都未重覆

呢下正

咁少正評?
推撚爆佢

屌推

煲大呀！民間記者會要播！please!!!!

推佢老母

推！

OMG

狗：唔清楚，仲了解緊

Cls 唔推唔得

要喺民間記者會播出

係咪 Tear Gas 黎？
一定要 Fact check 清楚
民間記者會 Credibility 好重要！

推！！

諗定點答
證明無紀律部隊宿舍/ 警署天台
邊區？

狗：示威者嘅行為令到警員逼不得已採取相應措施

記者會又可以播

有人話係天水圍放手擲式催淚彈 要fact check

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

Tg嚟

推,有片有真相

推推推推推推

班犬咪又係唔回應

雖然大家都睇晒片網上又無限傳開
比埋差佬知我地點插佢
佢地都反擊唔到架啦

agger

唔推唔係人

？

Backup!

推到佢仆街

光復香港

Backup

我無野講

認真 點解咁都影到

黑警死全家

已back up

有片
仲可以點睇不同傳媒有不同角度

提提大家 一座中層唔係狗

dllm咁多人話係tg係咪on9

推 黑警屌你老母

車已炒

今次無得兜啦仆街

依家證實左黑警唔係dum煙花咩？

炒乜撚啊？

係唔係黃大仙果晚？

見你冇人回好撚慘 不過我回完都block你啦bye

唔知
未fc

推推推推推

18區都播

back up ed

推上民間記者會

黑警

黑社會！！！

你宣過誓架！！ 不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人 你唔記得喇？

呢單超爆

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

推上報

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

如果係記者會播，用爆炸物取代煙花會好啲，未100%確實嘅嘢用字要準確，民間記者會嘅credibility好重要，否則只會淪為何妖之流

好似係tear gas

殺人兇手

Backup
同埋轉gif圖！！

黑社會聽日又要扮睇唔到了